寬頻+固網電話 6月尾完

而加100 hkbn +固網
6月尾完

想升到500 or 1000mb
保留而加固網電話號碼

有意請tg thx